腸易激係咪冇得斷尾

明明已經冇咩飲凍野
好左一排最近又黎
出街要成日搵廁所
當唔知邊度有廁所果陣就好驚
想知有冇咩益生菌可以幫到我
咁多隻牌子都唔知邊度真係有用

pish